拍拖最後都會變成習慣

卑你揀 你會選擇單身定拍拖
單身正皮
拍拖負皮

隔離飯香

拍拖有咩優點？

而家個社會好怪 拍拖都唔一定係互相鍾意大家 如果你係既話 咁就真係恭喜你喇 絕對係一段好辛福既時期

拍拖互相鍾意既機會係高過出生率少少
利申 單身

習慣只係藉口 拖住唔放浪費時間

你係咪想講受精機會率

無論幾時拍拖都好多唔係互相鍾意大家架啦
唔抗拒就ok，邊得黎咁多互相鍾意呀

所以先話個社會好怪 兩個冇咩感覺既人點解要拍拖 拍呢啲散拖得一個優點就係kill time 同互相鐘意既熱戀完全冇得比

最後都係飯腳黎姐

3年幾4年仲係咁鍾意

我想永遠有佢陪我

依家 d 人直情無乜感情添啦

做人做到得返慾望 行屍走肉咁